想知有冇人男/女朋友你唔約佢永遠唔約你？

如題。

Ptgf

我
唔主動msg佢佢就唔會搵我

真係拍緊拖？

可能佢都係咁諗

真係拍緊拖

CLS以前次次都係我約 最近嘈完交成個月無見

女神？

唔知

有，已散

我唔text 佢 佢都唔text 我 仲要我text 佢 有時會幾日都已讀不回 ...又開始想唔再搵佢了

點解同佢好似無咩話題講
每次傾電話都好辛苦....

佢係你咩人先？

邊有咁 一個人係咁唧係佢係仆街 對你係咁佢當你水泡

已拍拖一年 最近半年開始係咁 我有同佢講過同問過佢點解變成咁 佢答我覺得無必要覆就唔會覆 我話兩人相處唔係咁 話完人佢就會一開始好返d 之後又會變返只讀不回

佢連收工都唔會同我講 我同佢講我收工 佢都只讀不回 有問佢是不是想用漸淡法分手 佢又話唔係